陳豪既人生算唔算完美？

老婆：港姐冠軍
電視劇：金枝玉葉
電視： 愛滋針
飲歌：心花放

廖碧兒

721我要見到你！

後生唔差wor

有點木納，但有觀眾緣。

老左要結婚 揀個好老婆

港女 不了

skr先算完美
加拿大籍
有錢
前exo
中上樣
高
識打籃球
精通4種語言
太skr了

我連 '如果我係佢就好' 既諗法都冇

愛滋針

skr你老母

發圍兼起啤 神仙都企歪

但佢招獅子撲兔，君臨天下好撚廢

大波星人老是整tb短髮

手車好曳

佢入tvb前好似好霉，係入tvb整左容先行運

出黎同班市民一齊野餐先係真正完美

歌係都年少無知下話

佢而家個老婆係老處俾佢，呢點已經係人生勝利組

次次見到佢老婆就諗起佢棄貓不了

電視劇應該係呢套吧

算不算靠糖心風暴紅

年少多好

棄貓

同朕check下...
紅都面哂...

整左嗱已經？

貓狗大撚晒？
重要得過個BB

飲歌除左心花放
仲有首4 in love 主題曲
＂四個變八個 愛過卻愛錯 欠你欠我 個個欠了個個＂

咁你都知？？

冇印象

你睇佢咁虛就知佢好有性福

肯定唔係啦
加拿大友中出名黑腸

去微博啦 屌你老母

幾時接返隻貓返黎？

On9仔不了
你看這個麵又長又寬，就像這個碗它又大又圓

有新版笑到仆街

識自己笑自己既人

人品應該都ok

現實有加拿大籍既話d人咪又爭住要

同埋佢英文超勁 好多學生榜樣

懷疑佢平時假膠

似扮on9
搏出位

明年係慈雲山十三太保，後尾愛上賽車，輸左俾sky哥哥打跛隻腳，仲喺泰國俾sky哥哥啪愛滋針。

好在最後都可以行得返路，從良開花店，搞海味鋪生意，後來咖啡果d唔需要多講。

成個人生都算先苦後甜浪子回頭，唯一最慘都係愛滋無得根治。

早年**

Design

做乜鳩
係就另外開po講

代表作：
得得地
點解阿sir係阿sir
金枝玉葉
天與地

仲有咩

連登仔幾時開始樂觀到戴綠帽都完美人生？

黎明㗎

劇我覺得係誇世代應該拎視帝

輸淨執毛

得得地最正

仲要比記者周到隆胸疤痕

冇上過街

泰國人

依家同同年比，都唔差

真系好能skr.....

句野由雲長兄講特別有深意

岩，以為已經無人記得

膠都唔想畀你了

屌你原來仲未退出

但要奶共 唔做加藉人 入荷里活
走翻去中國奶共 可見其低賤種

冇人話佢差 佢係貪錢姐 貪到而家都冇人埋單

仲要同ali拍戲咀過抽晒水

留番長髮 正到仆街...

睇佢訪問，佢後生都捱左好多年，算係苦盡甘來

佢話佢一直有食開敏感藥有咗bb驚對bb有影響要停藥我明，但生完之後有無接返d貓？無。

好多研究指出小孩同毛孩絶對可以共存，更甚可以令bb免疫系統更好，大波星人棄貓呢單嘢唔會拆到

陳豪或許是對象面形容貌 也似你少許

agger
偽人

蘇圖蘇圖 輸剩執毛

咁都叫完美？後生係咁做醜角，娶件隆胸女人
叫好彩中年係tvb有返d成績咁解

差少少完美 有m字額

182cm

有整容咩？
把聲做過手術無再沙聲

咁多負皮我幾likey 佢
利申天與地fans

有沖涼戲

電影代表作點會唔係拍黑豹

陳豪飾演黑豹一角

張家輝先完美
老婆：鵝姐
電視劇：美味天王
電視： 賭俠1999
飲歌：忘情水

170